hunter最有味道既op一定係依首

そして道の上 ただの言葉だけが
於是在這條路上 只要彼此的語言
ひとつ溶け出して 君にしみてゆく
一一的融化之後 將這股氣息感染給你
この太陽は夜も輝いて 導く
這般太陽夜晚依然閃耀指引我們
幻がおどる街に さよならの鐘が鳴る
在夢想飛舞的街道想起再會的鐘聲

鳥は地を歩き 海は空を流れ
鳥兒在地上走 大海流向天空
しずんだ魂の そばでうなずいた
沉淪的靈魂在身邊頻頻點頭
この大陽は夜も輝いて 夢を見る
這般太陽夜晚依然閃耀懷抱著夢想
そして急ぐ君の目に 焼き付いてはなれない
急迫地想映在你的眼簾 永遠不離開

終わりなく 続く歌 想いさえ 越えてゆく
無止無盡的歌聲 甚至能穿越思念
君の目に 映るように むねの奥 あけたまま
為了映入你的眼簾 我的心靈永遠敞開

急ぐわけもなく 過去は消え去り
沒有如此匆促的理由 就這樣消失了身影
例えるモノなら ここにあるのさ
倘若有追求的目標 就在此地

終わりなく 続く歌 想いさえ 越えてゆく
無止無盡的歌聲 甚至能穿越思念
君の目に 映るように むねの奥 あけたまま
為了映入你的眼簾 我的心靈永遠敞開限りなく 青い夜 心まで からのまま
無止無盡的藍天 心靈已是一片空白
限りなく 痛むよこで心は もう からのまま なのさ
無止無盡閃耀著光芒 心靈已是一片空白

撻著部amp 再擔住支煙 合埋隻眼 enjoy

舊hxh 世界第一

YOU CAN SMILE AGAIN!

收皮，表裏一體先係獵人全部

細蚊仔

死廢老

中意ohayo多d

新版兩首都好撚柒正

馬蟻愛咖哩?

難得一次同意

55
好

me個人中2 op3

舊版 > 新版

👻

💨🚬

瘤豬sick歌

反而鐘意舊版貪婪島果首

You can smile again!!
聽百幾集聽到想死

好鳩 唔換歌

馬蟻愛咖哩

一定要覺得舊野好過新野 感先顯得自己有品味

你衝出黎柒姐

一定要覺得新野好過舊野 感先顯得自己有品味

おはよう冇得輸

hunting for your dream